<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
    <channel>
      <title>Huerto Digital</title>
      <link>https://./</link>
      <description>Last 10 notes on Huerto Digital</description>
      <generator>Quartz -- quartz.jzhao.xyz</generator>
      <item>
    <title>index</title>
    <link>https://./</link>
    <guid>https://./</guid>
    <description>Huerto Digital Bienvenido a mi jardín digital de conocimientos interconectados.</description>
    <pubDate>Tue, 18 Mar 2025 19:17:39 GMT</pubDate>
  </item><item>
    <title>vida</title>
    <link>https://./vida</link>
    <guid>https://./vida</guid>
    <description>Fenómeno dinámico caracterizado por la autoorganización, metabolismo, adaptación y reproducción.</description>
    <pubDate>Tue, 18 Mar 2025 19:17:28 GMT</pubDate>
  </item><item>
    <title>vibracion</title>
    <link>https://./vibracion</link>
    <guid>https://./vibracion</guid>
    <description>Vibración es movimiento, una oscilación periódica alrededor de un punto de equilibrio.</description>
    <pubDate>Tue, 18 Mar 2025 19:17:28 GMT</pubDate>
  </item><item>
    <title>universo</title>
    <link>https://./universo</link>
    <guid>https://./universo</guid>
    <description>Totalidad integrada que comprende toda la materia, energía, espacio-tiempo y las leyes que los gobiernan.</description>
    <pubDate>Tue, 18 Mar 2025 19:17:28 GMT</pubDate>
  </item><item>
    <title>tetragramaton</title>
    <link>https://./tetragramaton</link>
    <guid>https://./tetragramaton</guid>
    <description>Tetragramatón Nombre divino compuesto por cuatro letras hebreas (יהוה - YHVH) que representa la esencia inefable de la divinidad, considerado el nombre más sagrado en la tradición judaica, y posteriormente incorporado en diversas corrientes esotéricas y cabalísticas.</description>
    <pubDate>Tue, 18 Mar 2025 19:17:28 GMT</pubDate>
  </item><item>
    <title>tetractys</title>
    <link>https://./tetractys</link>
    <guid>https://./tetractys</guid>
    <description>Tetractys Símbolo sagrado pitagórico que representa la perfección de la estructura numérica a través de un patrón triangular formado por diez puntos distribuidos en cuatro niveles (1-2-3-4), manifestando la totalidad del universo en orden geométrico.</description>
    <pubDate>Tue, 18 Mar 2025 19:17:28 GMT</pubDate>
  </item><item>
    <title>idea</title>
    <link>https://./idea</link>
    <guid>https://./idea</guid>
    <description>Idea Una idea es una representación mental que surge del pensamiento, la imaginación o la reflexión.</description>
    <pubDate>Tue, 18 Mar 2025 19:17:27 GMT</pubDate>
  </item><item>
    <title>hermeneutica</title>
    <link>https://./hermeneutica</link>
    <guid>https://./hermeneutica</guid>
    <description>Hermenéutica Arte o habilidad de interpretar, originalmente centrada en textos sagrados y jurídicos, que evolucionó hacia una disciplina filosófica preocupada por la naturaleza de la comprensión humana, el problema del significado y la relación entre texto, autor, contexto e intérprete.</description>
    <pubDate>Tue, 18 Mar 2025 19:17:27 GMT</pubDate>
  </item><item>
    <title>gradiente</title>
    <link>https://./gradiente</link>
    <guid>https://./gradiente</guid>
    <description>El Gradiente del Significado Precipitándose en Forma El flujo de información desciende a través de ajustes sucesivos hasta alcanzar un punto de equilibrio.</description>
    <pubDate>Tue, 18 Mar 2025 19:17:27 GMT</pubDate>
  </item><item>
    <title>frecuencia</title>
    <link>https://./frecuencia</link>
    <guid>https://./frecuencia</guid>
    <description>Es la medida cuantitativa de cuántas veces ocurre una vibración en un tiempo determinado.</description>
    <pubDate>Tue, 18 Mar 2025 19:17:27 GMT</pubDate>
  </item>
    </channel>
  </rss>